一人一張圖凖備721保護裝備

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

唔好post上黎啦

On9

咪post上嚟
亦咪引其他人po

引人自爆

老老豆豆，你呢啲算咩保護裝備？

防曬掛, 不過黑色好吸熱